[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (926）

正評繼續贏錢

Slow

🤣

半和cashed

已開波

大角plz

有無人派me

訓多陣先

有馬賭喎

兩隊垃圾對決

派我

主隊真係想追

1c

銀河

2c

3c

半細穩到

3連c

3C

入咗到9.5b

唔好比佢停

入唔到

入s

掂呀
唔好俾佢停

封到佛誕

屌 等我買左先好刷啦

快入

3c -7

咁你快手啦

有無直播link?

銀河禁屌

上盤jumped

銀河準備入

成日針 香港d樓價molamola

睇唔到 得半格

9.5b已死

今晚大阪櫻花有冇機

咁都唔入 galaxy

封盤？

呢度錯標題

12M

變角

12m銀行

1-0

1:0

下盤jum0

Galaxy 1:0

仆街 鬼唔望無角
你個賤種

Goal----

係咪會無角

銀行 cashed

客ng 100%

呢度錯左標題啊

岩呀

星期六59FC達拉斯 對 紐約紅牛球賽的「角球大細」結果須與有關當局確認，有關之派彩將會延遲。涉及是場球賽的其他投注種類及過關投注已根據宣佈的比賽結果派彩。

又有咩問題

C呢

Where 錯

錯係邊

括號多左

角大唔派$

(926 )

咁撚樣就12m

屌你老母臭西

角

角呢

唔覺 利申iph

Me2

邊隊

佢開既同你個標題有咩分別

過黎吧

有錯咩

唔好亂講

2-0

輕鬆到😹😹😹

Iphone唔知邊到錯左

半大cashed

4la停經咁停

Same

括號隔多左
(926 )

停角停到出年

下盤死

銀河 我屌你老母

咁去你到

刷角

等買ng等到入了

急流仲垃圾過踢街場

支持繼續刷

下盤

我屌你全隊老母急流

角又封乜撚野啊，點補飛啊

Eunha終於叻返次 半大cashed

刷角啊屌你

Lm

銀河頂撚實

Galaxy

角呢。做咩停哂

補左角細飛 唔玩了

比我補個角細賺番d碎銀買馬仔啦

最多刷十角好啦

刷啊屌你

都話反底架啦

銀河第三球

刷啊操你媽

客 100%有一球

用條9擔保

點解唔刷呢

刷埋個4c佢啦屌你

請不要再推呢個錯post